互联网发展至今，无论是其理论还是技术都已经成熟，而且它广泛参与在社会中的方方面面。它让信息都可以通过网络传播，搭配信息管理工具可以很好地为人们提供服务。针对社区二手物品交易信息管理混乱，出错率高，信息安全性差，劳动强度大，费时费力等问题，采用基于web的二手物品交易平台可以有效管理，使信息管理能够更加科学和规范。
基于web的二手物品交易平台使用Java语言进行编码，使用Mysql创建数据表保存本系统产生的数据。系统可以提供信息显示和相应服务。

总之，基于web的二手物品交易平台集中管理信息，有着保密性强，效率高，存储空间大，成本低等诸多优点。它可以降低信息管理成本，实现信息管理计算机化。

关键词：基于web的二手物品交易平台；Java语言；Mysql
